\begin{question}[section=,subtitle={Indexanschluss},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
Wie wirkt sich ein nicht angeschlossener Indexanschluss aus?
\end{question}
\begin{solution}
normalerweise auf 0.tes Element außer bei delete Element, da auf höchstes.
\end{solution}
